煎塊牛扒都唔識既人係咪應該死左佢

根本烹飪黎講無野係簡單得過煎牛扒
大火鎖水，只翻一次，就係咁簡單

我去跳樓先

呢條友係咁反塊牛扒係咪要死?